肯離開同溫層未啊。。。。。。成個twitter都係五毛大軍洗版。。。香港人除左自己圍內打飛機之外仲識咩。。。

依家係好多人 #BoycottMulan 係twitter
好多人關注緊
今日一打開latest全部都係五毛po野po圖講佢地既truth

然後仲有d扮香港人話自己support hk police
點解啊？就係因為無香港人用啊 佢地想點就點
但偏偏外國最通用係twitter
到時外國人唔幫我地真係唔怪得人地
你唔使一個一個post去反駁架
你只要tweet d英文文宣 加個#BoycottMulan
就全世界search #BoycottMulan 都會見到你個post

唉

Pish

其實好早就係咁
人地5毛大軍一早就開始左係外國宣傳
我地就仲傻下傻下

幫推

818

Twitter條戰線中國人幫拖仲多過香港人

所以真係要醒啦

係時候離開連登
已經轉左做國際戰
就要上國際戰場

大家一齊叫fd一齊用
其實tag下fd同係fb tag fd一樣架

佔領Facebook
走出同溫層，日日做文宣

輿論戰

貨幣戰

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

大家tweet或者retweet人果陣
可以po d片上去
例如呢條
當然可以po其他片 發揮你地既創意吧
同埋可以po多d文宣圖！
tag: #HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

推

係成千上萬

我Twitter好辛苦先run到500幾follower，好多人都好齊心幫手forward野

818維園

Twitter好撚多蝗

其實唔怕佢地人多，Twitter report人好易中

push

pish

個twitter acc冇乜follower, 有果d都係不知名acc
要點樣先贏到果邊個輿論? 要有心搞我諗要諗下戰術睇下點搞
有冇telegram group聚集一班有twitter既人一齊出post 互相retweet?

好心灰
好想推動香港人同外國人connect
但真係大家都唔願意行呢一步
但明明呢一步係重要過你係同溫層做文宣十倍百倍

啱 而且個ac易開

可以啊 但我依家專心推緊兩個post
你地睇下有無人開個tg組織下?

無成本架

互like 互retweet
比全世界知道付國強係國安

之前啲人講過，話用感恩的心多謝佢地，類似咁「
多謝一直為反送中發聲，多謝一直聲討六四屠殺，多謝一直關注銅鑼灣書店案，多謝一直擁護司法獨立，你上次提供的關於中國製造業困局的資料非常有價值，十分感謝！」

佢地個ac會自爆，因為會觸發敏感詞，開多條戰線專門整爆佢地ac？

twitter怎樣在別人面板留言?
想試試

係！求其作個假email都開到！！絕對係咁多社交媒體中最方便既一個！！！！

幫手呀

search hashtag睇下top tweet (可能係外國媒體/記者) , 入去comment

我個concept唔係一定話要同五毛argue
但一定tweet英文文宣洗版 唔可以比外國人信五毛
簡單教學: Tweet等於fb既出status
然後fb就要你like左或者做左fd先睇到
twitter唔係 你只要po你想po既野 然後加hashtag係下面
例如你加個 #BoycottMulan
就全部人search #BoycottMulan 都會見到你個post
所以係好易洗版同做文宣

第一係優先推一啲已經好多人like嘅tweet, 然後你retweet出去再用#hashtag, 咁就可以係top同new都推到。

佢個意思係，
喺twitter幫香港人口嘅清醒中國人重多過香港人。
佢地翻牆出嚟取暖主要就係用twitter

老友，不如試下呢招？順手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

啊係 都有好多簡體字係幫香港人
但打中文無用 人地睇唔明
d五毛係識打英文

鍵盤戰士全面轉場！！！

Ig Twitter 好撚多三毛

係Twitter Reddit覆左啲五毛2日，完全冇人幫手
連登仔講就兇狠 叫佢地幫手就不了 等輸吧啦成班淨係識上連登打飛機

國際戰場

依家download

真係要用Twitter，推

唉d打飛機post就輕鬆推爆
呢兩個post我推得咁辛苦都無人理

推 唔夠人

同路人大家互follow

推
文宣戰線
人人參與

幫拖

Push

push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

己retweet
但始終少人用

五毛唔洗覆
我見住班撚樣洗我條tweet不知幾開心
轉頭我又出條新既

因為有一大班人只想享受成果唔想付出
不如大家攬炒啦 乜都唔好做等變新疆算啦

Name?

唔該晒巴打 我地一齊努力

中國14億人
5毛出垃圾POST有錢收
網戰隊一車車
我地點會夠抽
有良知既人都知個班係5毛
咁執著做咩
FB,GOOGLE,YOUTUBE,全部都有架啦

// 不妨礙，不喧鬧，不集結。緣分到了，你的訴求自然會有人聽見…

不暴力，不還手，不騷亂。警察打累了自然會回家，政府也會被你的苦肉計感動…

…不如將一切交給黨，不要想言論自由，不要想司法自由，不要想思想自由，自由兩個字忘掉怎麼寫是最好。時機到了，黨自然會賜予你應得的民主。

就算沒給，那時候的你也已經不知民主為何物了。 //

喺TWITTER 講咗兩句就被人圍緊
唔緊，大家一齊用英文，
TWITTER 嘅恆常USERS 自然會睇到

五毛大軍同啲westerns開片,我見到都忍唔住打埋一份

人哋早十幾年已經開始

好撚多五毛

BBC News 中文

Reuters Top News

Reuters World

Global Voices

纽约时报中文网

The New York Times

The Washington Post

美国之音中文网

CNN

CNN International

自由亚洲电台中文版

熱血時報 PassionTimes

inmediahk

明報即時新聞

開放雜誌Open Magazine

民主中国

《陽光時務》

Twitter有翻牆未至於會睇唔明

真 勁多五毛網軍仲要屌翻我地話fake news

香港人 Mon Po 連登仔 可唔可以幫手開 Twitter 幫手貼相

貼英文文宣

我琴日到今朝都冇停過

#Mulan #SupportMulan #BoycottMulan
@Disney

唔好淨係係度留完言 咩都唔做

成個板比啲死5毛洗曬啦

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

大家係邊，幫你拖!!!!

已like

聽聞係d愛国人士出整既

變通極快嘅香港人應馬上轉用Twitter

acc名？

前排先同鬼佬記者傾緊

好心唔好睇到平台的口水交好大
支那5毛係work一早統治世界

link?

推^_^

鬼佬都有藍絲

都知要自己去trusted source 研究下先講

有啲真心白痴既未必睇

睇完亦未必記得

而通常呢啲人唔影響大局

另外中国人識扮香港人

亦有中国人識扮鬼佬去推去同意

鬼佬啲 fake news 當然係真鬼佬五毛整出黎

佢地而家有收中国錢做野

亦係一個俾到錯覺既原因

而如果你講要網上平台都帶返風向

其實仲有好多，ig ，各大網報comment section

係咪要出去洗哂佢？

只係提醒呢啲手法技倆一啲都唔新，係跨國界

唔需要覺得咁影響大局

個人認為文字力量應放係討論同提出新思維

盡快爭取香港抗爭果邊既共同意識

先係個運動既唯一主力

其他助攻，外國議員先有power 而佢地亦都係盡緊力

尋日開始已經係咁

need follow?

liked

如果佢哋po機場打記者張相
我哋就po尋日支拿蝗打ABC記者段片出嚟

見到啲痴線五毛可以report埋佢地ac

Twitter亂葬崗，你唔夠五毛同bot密、快係好正常
最緊要係外國kol點睇
另外群眾層面上，reddit我地都贏晒

有智慧既外國人當然唔會理twitter
但大多數既人都係唔理政治同時事
好似香港人咁淨係碌下fb ig就當睇下
但偏偏呢d人佔大多數
所以想make noise就要同呢d人溝通

Push
已經開acct做野了

推 Twitter 好重要

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

大家keep住理性討論
唔好比佢地引到癲左同佢地一樣亂吠
其他人自然有眼睇
失去常性嘅report就得

有乜外國人用twitter架

我同五毛嘈完
最後比我收皮
識英文個d 唔係五毛 係真天真真愛國

Twitter果度幾乎90%都係五毛

又話大家好中意用艾豬既？

寫錯
冇乜人用fb架架

Liked and commented

Twitter好用過fb好多

文宣
幫佢地由藍變黃
好多都比人洗晒腦唔識諗

推
818 大家一齊出黎好嗎？

轉用Twitter

推呀屌！！！
一齊幫手啦
圍爐冇用架

喺哩度下面啲cm都有

呢幾日係咁同五毛大軍係twitter 開戰

我個Twitter account 全部都係咸濕野

咪撚再打飛機，三毛已經全面展開攻勢對所有boycott既post洗版

唔好笑啲3毛唔識英文
啲留學生都有份

洗曬佢? 並唔係
你講既ig 網報已經有好多香港人用緊
我提出twitter係因為香港無人用
而twitter又的確係外國主流 當然ig都係
但ig已經夠香港人用 黃藍兩邊既資訊已經好多
但twitter幾乎淨係得藍
如果你係一個外國人 淨係見到藍既資訊 你唔多唔少都會信左呢d資訊
但twitter可以多d香港人 佢地就可以接觸到香港人 同香港人係twitter做你既討論
你話用時間爭取抗爭共同意識
咁係咪用twitter就要放棄呢邊既討論
我相信大部分人比起你講既討論共同意識，更多係睇飛機post like完打下飛機然後回歸生活等遊行
咁依家有機會令twitter係香港流行 點解唔試下?

twitch 其實都有唔少人知香港既事
仲要本身隻GAME冇香港人玩

對5毛都叫同溫層 笑左 twitter外國文宣既目標根本唔係普通鬼佬 係d議員 你估d議員咁撚蠢唔知有5毛咩 同5毛嘈根本哂時間 成日開埋依d post真係唔知咩心態

唔係「離開連登」
係「加入Twitter」

香港人真係好懶

之前明明又話自己香港自己救，而家又話要幫外國人嘅輿論
咁究竟想點？

#hong kong已經見到唔少五毛

恆屍=3毛
一早block 咗，佢睇黎好驚我地反攻

幫手like下#BoycottMulan tweet都好

香港區Twitter入門建議Follow咗Hong Kong Hermit先

需要大量英文文宣for retweet, 俾人睇真相

d仆街3毛都係9洗圖

急 有冇女義士爆眼既文宣圖

er同溫層講緊連登
er... hashtag左d野係全個twitter人都見到
不如你死返去開手機game post啦

可否簡單講下Twitter點用
等陣申請一個

呢2日已經係咁用boycottMulan 好多5毛彈出黎

堅持用英文呀
---------------
817 紅土遊行
818 民陣集會

y not both?

出post帶hashtag就得
好簡單

IG唔得
試左幾個無用

離開同溫！！

剛剛開返個Twitter A/C
求英文文宣

Twitter 先係真正外國戰線

Facebook喺西方國家除咗Instagram外可以話係已死

一定要檢舉啲五毛洗版tweet

有無英文文宣方便貼

幫手推！

香港人真係好和平
屌鳩3毛唔洗用腦諗argument

【突發】膊頭有花全部同我入哂黎做野！ 要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

咁開post講咩好 貼文宣？

幫手推呀

yes 我都係咁諗 唔好比二選一框住自己
好多野都可以一齊做

互Like互Twi
見到手足Follow咗先

係 英文文宣
講你想講既野就得
講完記得加一堆hashtag

有無記者係國安 文宣圖

we dont know english

811、721元朗啲嘢、曱甴論之類值得煲大

Retweet
Comment + tag #BoycottMulan

大家艾豬出story又好出post都好，加tag!!!!!唔關mulan事都要落#boycottmulan!!!!

中国究竟用左幾多力對付香港
香港繼續拖住佢，拖死佢

acc 已開

tg文宣執圖

Yau yung Twitter but d frd hai hk dou ho siu yung. Mo follower. ngo dey yung ig dor d.

前後檢舉20+個無個封
順手檢舉R18果個就封

外國記者個原Po 好多大陸仔洗緊地
不過即刻比人踢爆

要唔要開tg gp

記得檢舉五毛呀

Twitter 幫手呀！！！！

自問英文唔好 已經係咁扔文宣上twitter

你鍾意哂時間同5毛嘈咪嘈飽佢 我次次集會都有出黎 我想知你出左幾多次 琴日集會又有冇去 唔好見到唔同意見就淨係識攻擊人啦on9

求Twitter 幫手！！

有時間就幫手覆 Sean norton Twitter 呀

大家要諗下點樣先可以推翻呢個政府
我地現階段都仲係比政府強姦緊 唔好放棄思考

直接叫twitter block班5毛啦

所以我唔會離開藍絲group，我會得閒講幾句，die air野，搞到佢地無癮。
例如：
警察個個都係好人，
無論佢幾衰一入學堂就會變好。
平時開車抄你牌係你罪有應得。
呢架後生真係廢，成日想學曾德誠。

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

(有圖) 國際輿論戰已經輸緊，運動步向衰亡

叫人去宣傳仲要俾人屌

輸出革命

好少用
入去攪攪先

Yesterday Germany, Today China
Today Hong Kong, Tomorrow Taiwan, Future the World
Hong Kong now is defending the freedom of the whole world. After China stepped through Hong Kong's body, they will come to you.
Please help Hong Kong, stand with Hong Kong to defend the Hong Kong Government and Police which controlled by China.

好多大陸仔老屈緊 女義士係被丫叉射盲

我有
咁你集會左之後政府跪低未

Yesterday Germany, Today China
Today Hong Kong, Tomorrow Taiwan, Future the World
Hong Kong now is defending the freedom of the whole world. After China stepped through Hong Kong's body, they will come to you.
Please help Hong Kong, stand with Hong Kong to defend the Hong Kong Government and Police which controlled by China.
#BoycottMulan

多蝗就要放棄？

根本冇人話要同五毛嘈
只係要share下我哋呢邊嘅嘢唔好俾五毛單方面清洗twitter
咁低成本都做下有咩問題

睇到好嬲
hashtag mulan 全部都係片同圖話我地有幾暴力
點對d狗
佢地既五毛大軍勁過ig fb 多多聲
一分鐘可以幾十個post

冇用架 有幾難開acc姐
同fb ig一樣

一早叫撚咗你地推上熱門，冇人理

仲有reddit呀

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

(有圖) 國際輿論戰已經輸緊，運動步向衰亡

推啊

推
Twitter好重要！

唔好灰 小弟呢幾日都做緊
本身集中係ig做
但係尋晚去完攬炒大會
覺得我地重心係應該放返係外國人度
我會重點擺係Twitter度
因為Twitter除左外國睇到，d翻牆狗都會自己睇
唔好灰心
共勉之
每次俾五毛謾罵，我都提醒自己
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
我地武鬥文鬥都要做！

dllm

推！

我覺得要用英文文宣圖，但真係好少有

我唔係講緊去左集會政府就會跪低 我講緊同5毛嘈係冇撚用同唔好見人唔同意見就起底攻擊人 仲要攻擊我開game post

我大部分都有出
尋日出完仲有去後面聽美國國歌
你可以收皮未?

bot

手足表示最近多咗FOLLOWER 有啲驚
明明我個ACC 拎嚟喺日本毒 被手足FOLLOW好尷尬

全部轉用twitter!!!

英文差有無人打d point出黎參考下

要加tag 唔加得你follower睇到

係外國Twitter 傳播力比Facebook 更大更快

條友真係好鬼
但起底又唔似
唔明去twitter po文宣幫我地做形象有咩問題?

其實外國佬心水清
唔好當人係白痴

儘量抵抗都好過咩都唔做。。

文宣！！！
818!!!

twitter + reddit are enough

記得檢舉五毛

有冇人開個tg gp

香港人唔多用twitter 呀，所以文宣要重點出擊

無謂浪費時間啦兩位兄弟
我地互相攻擊
不如出去攻擊5毛 或者做宣傳

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

好難要全世界人都一樣諗法，至少我地香港人大部份都知咩事

我懷疑我follow咗你
冇事嘅自己友有好野齊齊J

推呀快啲開twitter 琴晚仲有人like英文文宣 過一排就比五毛洗走哂

其實唔洗同佢地嘈，開一個post話比人知班5毛做緊乜，之後推熱呢個post，等所有人知班5毛有幾on9

努力用緊twitter spread開啲文宣
大家都加油！！！

818 維園集會見 純和理非

你攻擊我開呢d post
點解我唔可以屌你
同五毛開戰無意義 係做比外國人睇 唔係淨係得佢地講
你唔做就唔好潑冷水啦

但啲外國人明咩事

Follow文宣谷個TG channel啦
大把英文文宣可以掟上Twitter

重有reddit

我一早入左戰線啦

國際戰線！！！

好撚多扮外國人/日本人既 5毛

Yesterday Germany, Today China
Today Hong Kong, Tomorrow Taiwan, Future the World
Hong Kong protesters are now defending the freedom of the whole world. After China stepped through Hong Kong's body, they will come to you.
Please help Hong Kong, stand with Hong Kong!
#BoycottMulan

之前字數太長 改咗小小

英文文宣

外國人都知有 bot army 要全消滅有啲難 俾多啲人知佢地係 bot會唔會有用啲

鬼佬好驟忌呢啲

[url]🔥反送中 文宣谷link🔥

請在各平台share🙏🏻亦可自行印刷海報/傳單/貼紙💪🏻

中文 Channel：

國際 Channel ：

稿件 Channel：

文宣組 直播台 Live (24小時即時更新) :

not really
most of them are ignorance

點解twitter條link咁閪冇得open with app

811開始，成個連登都係飛機post
冇得救！

真係各位
我戰場唔打twitter
我打FB新聞
D 5毛 大陸叫自干5 叫小粉紅 真係好撚多
多留言 like自己人留言
連登係自己主場 我地都要打客場架喇

可以啊 我唔係話要同五毛屌
但要令到twitter有我地既聲音啊
當一個social media淨係得抹黑我地既野
我地就真係被抹黑左
雖然好多鬼佬都心水聲
但有去過外國留學都知外國好多外國豬

大家一齊全力反駁d wumaos

thx ching

可以開個tweet講下bot army我唔識整圖片

付國豪並非記者，乃是國安。

之前試過幾次
每個comment 都成堆3毛狂炸 人都灰

轉戰！

FB已經分曬邊
藍既淨係睇藍
黃既淨係睇黃
好難去感化藍
但外國唔係

bot嚟，無視就得

呢批文宣其實幾好，如果寫明係Hong Kong 會仲好d

唔係講笑
班大陸仔係度講緊呢段

大家重心spin去佢地係bot 抹黑我地
大家重心spin去佢地係bot 抹黑我地
大家重心spin去佢地係bot 抹黑我地
大家重心spin去佢地係bot 抹黑我地
大家重心spin去佢地係bot 抹黑我地
大家重心spin去佢地係bot 抹黑我地

所以話好撚嬲

紅土！！！

勁多ac 都係8月先開

我覺得集中力量叫外國KOL 幫我們更好

比5毛炸都灰 點做文宣 基本要求黎

Push
818

幫推，twitter唔夠人

有人理 係好事
毛主席講過

其實有時可以無視五毛 你點駁佢地都會繼續 咁佢地有錢收
所以有時sd文宣圖更好

貼 64 圖其實遠遠唔夠，Ｅ家好多鬼佬以為我哋貪得無厭，條 law 撤回咗仲上街

五毛大軍要靠全地球人先對付到，五毛係全職加機器人程式洗版

612 721 811

不過佢地其實都識分CCP bot

Twitter最大好處係，好易影響到外國人同contact到政要。至於同五毛咀炮睇你本人想唔想，唔想set唔睇無follow人既msg就無晒感覺

真 好多人都問the law is dead
你地仲爭取緊d乜

唔好far many
係Nazi

三毛炸 代表你做得正確
無視就好

Germany I mean
Fuck auto correct

圍
威
喂

#BoycottMulan

twitter user識分
鬼佬都忍左好耐
reddit都係

818, 唔知有冇手足做緊整合或者已有tg group, 帶隊轉攻twitter, facebook真心好同溫無意思

咁我地po下我地d野
順便帶多d人玩twitter!

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

已經歸邊

應該唔係，定腐嘅你都啱

屌有咩所謂 又唔識你真人

係好多扮日本人既支那狗
個caption 打日文
但碌落去全部支那網retweet

未

戰式轉移twitter

同意大部分係打飛機跟住返去正常生活
所以覺得更加應該集中火力去有影響力既討論
除非打飛機果班都去幫手洗
如果唔係out number 太多

我用左Twitter 應該有十年
其實遇過九成半活躍都係外國人
我覺得香港人唔習慣個模式
一句tag line hashtag 完，文化同語言都有關
中国人流行到係因為微博
如果因今次hit 得起當然好
但事實係個base 目前真係太細
短時間要擺返個主導，機會成本相對大

我講既網報係 New York Times, bbc, cnn, 衛報 之類 （唔係facebook，係佢地本身個comment section)
過往我都有係上面幫手comment 東南亞同新疆西藏既新聞
我既觀察係有三成係真心藍
七成係知
所以我覺得如果人手唔夠
Twitter 或者外國平台目前係次要

我係想分享
我本人見到中国人亂講
當然嬲
但都唔需要太擔心
網上討論風向一直以黎都唔係好受重視
人地鬼佬都要出黎黃背心食水炮先有人理啦
做到咪盡做

各位記得簽聯署

Ask Disney to publicly condemn Mulan lead actress Liu Yifei's support for police brutality

818維園見

呢張一定要spread 出去
班支那狗老屈緊女義士被自己用丫叉射盲

推 停止圍爐打飛機！

巴打我欣賞你！！！！！

一路都係咁 所以除左開po#boycottmulan之外都要加埋英文文宣圖講下啲狗做過乜

即做

幫手啦！！！

咩撚都冇用

咪咩都唔好做

聽日都要返工 遊行？不了。

g

吹雞叫台灣幫拖得唔得

一定要踢穿佢大陸狗

直接話佢當時偷拍緊大頭相 係espionage 算啦

幫手啦

連登網軍出動！！！！
p.s. 仲有YouTube啊！！！

請問有無 垃圾人劉亦菲 既英文 文宣？想post Twitter!!

另外，建議英文巴絲整幾句英文野關於 #boycottMulan 好讓我地呢d唔太識英文ge巴絲 copy and paste 落 twitter 個帳戶

用左幾乎全個國家既網路維穩

所以要撐到行

等我試下專登開個Twitter account先

我明白 但你講既新聞comment section
一黎其實真係唔多抗爭者去睇外國news
香港人無係news comment呢個習慣
更多既係 d page下面comment 例如fb果d 超多人comment
所以我先想試下twitter 因為twitter都係social media黎
唔得咪由佢 我都係曬下時間推post

好撚多係bot 黎 有冇人識點樣整bot 先

已加入戰場 大家加油

唔好同我講你無save低(至少D links)

提提大家
整返個profile pic
唔好整到成個spam ac咁

未玩過twitter 啱啱開左個account 但係用左電話號碼來login

安全設定Disable哂Discoverability and contacts、Location information同Photo tagging仲有咩野Set可以再安全啲? Set哂之後係咪應該無人會睇到自己既電郵同電話號碼等既個人資料? ( 定還是呢啲資料不嬲twitter唔公開? )

大家一齊幫下手俾大陸仔圍好無助

sor

岩岩登記左，都好易申請，有冇人教我點用

上面好多巴打 post左英文文宣

圍爐打飛機咪算大家有得射精

自己ac會唔會好似ig咁private左人地就睇唔到？
定有hashtag就ok?
2012年開左個ac都未用過

幫推！
都想知！

bot理唔曬 集中po返d文宣幫我地發下聲

開咗ac和理非網軍

Good job巴打

係twitter同5毛鬧左好耐交 大家幫手 我開始report班仆街

好！咁我睇睇！

建議用email 唔好用電話

我喺twitter放咗好多一啲關於我哋運動嘅嘢， 大部分外國人都係支持我哋，但係當然好多五毛洗緊板，好心香港人就開返個twitter啦，唔好再逗留喺啲facebook嗰度。

用返呢張
再加popo 暴力打義士既相 （eg. 地鐵站瘋狂開槍）
話佢支持police brutality

有hashtag就得

事實上用Twitter嘅鬼佬多好多
FB已經少咗好多人用
但係大家都仲係用FB做文宣，反而冇乜理個Twitter

唔係離開 係兼顧兩邊戰線

818上街

721 811

幫手report啲蛆ac同comments

Yes

所以要做，一係就由佢，一係就要有自己bot

但呢啲野呀侵果次總統大選美國人已經知

目的就係咁 最多講一句話佢地係bot

好似冇得private 個wall 任睇

Thanks!
準備開波

暫時嚟講嗰啲五毛係會同我鬧交嘅，咁通常啲鬼佬都係幫我多啲。
我覺得真係好需要多啲香港人開返個twitter幫手forward唔同嘅資訊， 脫兔嘅影響力真係大個facebook好多。

其實都冇乜所謂呀

最多得 follow左先睇到

係由佢地自己柒 自己推 #BoycottMulan

有沒有教學點推最幫到手！

推 大家幫手

721 818

真係放棄 fb 好過，report 完都冇用，啲管理review投訴嘅全部都紅哂底

首先retweet 左Sean Norton 條tweet先啦
再自己出tweet #BoycottMulan @Disney

呢單嘢都幾大件事
襯仲熱唔好俾佢停

唔好比佢地spin 係“innocent journalists”
要講返佢鬼鬼崇崇偷拍大頭相 + 環球時報背景 （要強調under 共狗）

即做！

#SupportMulan 係對家文宣

喺twitter latest reply 幅圖

fb都多香港人用 都好過剩係起連登推post

英文文宣！！！ 入去攞
credit to 巴打: 2019抗戰二十年

Spy who work for the RPC.

我覺得放文宣片比較合鬼佬口味

出盡奶力打擊五毛中

走進來！打出去！
鍵盤戰士全面轉場！

開telegram做長期討論

國際視野

推 po緊twitter!

有無人開

有唔少中文文宣用晒口語咁
希望可以用返書面語 搞清楚受眾
我哋文宣嘅對象睇唔明口語絕對唔出奇

英文文宣好少見人出

reddit無咁多五毛洗版 睇得好舒服

PUSH
睇黎中共真係全面出動哂佢啲五毛網軍
鋪天蓋地都係佢地啲垃圾蝗語

就算唔覆tweet都會比like同retweet比啲引起好大回響同有爭議性既tweet 因為有時見到太多一毛都費事覆

818181818

真 勁多五毛圍攻我
我post相就話我fake news 佢po就真
然後不斷屌家長帶仔女去機場
支持完黑警又話 就算係咁示威者就係有打人
痴9線 頂唔撚到
快啲全面進場連登仔 我覆咗成晚

818見

逾期居留 有效證件兩個唔同名 冇自稱記者

加油 推

要推外國要靠Twitter
鬼佬而家好少用fb

14年到依家重係掛住比廢老睇既中共Facebook有屁用咩Twitter 先係國際視野

係無問題
咩叫兄弟爬山
我係想大家冷靜
因為資源有限
同埋想講返唔洗太嬲
佢地其中一目的係逗嬲我地
等有啲豬西覺得係我地發癲

大家盡做，我而家每日花十個鐘做鍵戰
主要觀察邊啲係真心藍或者真心唔知
再慢慢講，通常謾罵我會skip
我主要做英文同少少日文 （日本仔好多唔想理，理得既係清楚過好多香港人）
連登我主要係真心討論

無野係浪費時間
但若然唔想浪費
就把握每一次發聲機會

革命係不顧一切，但重點係要贏。
一定要贏。

我都覺 你點收佢皮 佢地一句fake news自己嗰d就話真同可信 我真係覺得講唔通 同d on9

Telegram group

咪喺
我唔岩但我個妹岩
前排仲逼我睇唔好搞我後面sir果篇痴撚線漫畫
好撚大衝擊

PUSH

Citizens' press conference Telegram channel:

Hongkongers press release Telegram channel:

請各位幫手推 以前用落有個acc有6000幾followers
幫手去repost啦
Acct @freehkkkk2019

大家一齊加油！
其實我本人係無理五毛
根本理唔曬同無意義
我只係tweet我地既英文文宣
因為成個twitter大部分都係抹黑我地既野
係真係太不利

BBC中文個twi全部啲留言都五毛嚟好癲

612 721 811
818遊行

大家要互相follow啲tag 同一樣嘢嘅人

即刻tweet咗

follow左

英文唔熟，你自己又無睇開資料，
你衝上twitter同五毛打爛仔交有用咩?
有時間上reddit/twitter睇番重點資訊充實下自己得唔得?

report 間咩先易中？

Ig 都好多

Times 大量三毛

有推緊 周圍留言覆sd人權文宣

721 811

同埋當時佢根本唔係記者
唔係用記者身份入港
疑似係國安
入黎插水攪事

818 818 818
維園 維園 維園
818 818 818

fb試過都唔得 可能係係外國讀書嘅5毛

twitter 文宣最好煲大呢幾單嘢，咁樣大陸人唔夠你駁：
1) 元朗打大肚婆打野，黑警同黑社會合作，最後仲冇人被起訢
2) 黑警扮示威者煽動暴力同打甩人哋門牙
3) 有兩個中国公安混入示威者，一個袋入面有棍可能會對遊客落手；另一個係扮記者嘅黑工，袋入面有件藍衫，同荃灣斬人案班人著嘅一樣（要強調之後無人被捕，同擺張手足被斬手腳嘅圖先夠震撼）。要講埋如果唔係我哋製止佢哋，遊客已經受傷，記住要放埋圖比班外國睇下荃灣班大陸人幾殘忍

謹記謹記要比埋片同圖證明同埋有禮.貌.

仲有貼 64 圖其實遠遠唔夠，Ｅ家好多鬼佬以為我哋貪得無厭，條 law 撤回咗仲上街

我哋仲要話比人聽：
1) 因為黑警公權力過大又冇人監督，先咁無恥 --> 強調獨立調查委員會嘅重要性
1) 港共係過去十幾年做過咩閪嘢 --> 冇真普選就唔會有個肯為香港著想嘅特首，只會有個處處斷送香港利益嘅傀儡
3) 條例未 officially 撤回 (withdraw 先有法律效力)，政府暗地裡搞搞陣都得，條例仲係議程入面
...
咁樣人哋先知道我哋點解要為五大訴求上街抗爭，爭取國際輿論

另一方面五毛咩春都唔熟，仲係識講黑警幾好，中国不可分裂，完全冇理過香港人真正想要咩
你哋將 attention shift 返去五大訴求度，之後等睇佢哋點講一堆八婆廢話，比佢哋慢慢獻醜就得
最好強調真普選受基本法第45條及第68條保障，香港人冇爭取獨立，咁佢哋好多時候都會自動收皮

轉戰 twitter reddit
仲摸索緊點用

屌！！！而家係要用twitter reddit 影響番香港啊！！！

醒啦！！！

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

仇恨，種族同人身攻擊都易，唔似fb

但做野無咁快

係ig story 叫完春未啊！！！！！
屌

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

TIME新post可參戰

「轉發」Twitter 三毛消滅大法

推
不能輸

各有各做
唔一定同五毛嘈
齋po我地d野 然後hashtag就夠

想知除咗boycottMulan之外，仲有乜hashtag 可以要reach多d人？

818 請大家唔好咁快忘記之前發生嘅事

#HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

up

依個時候應該要同外國接軌用Twitter
Cctv早排係Twitter 賣哂廣告屌香港人都無人講
Facebook 連now新聞段片都可以偷偷cut左都仲用？
連Donald trump 都用連登仔都仲唔轉？

Twitter 又唔似fb咁迫你要實名連黑頭像都要你俾真人相
鍾意既話幫你屋企裸花開account都得

更加可以唔受Facebook d on9算法迫你睇佢想俾你睇既野
Twitter 可以自選睇最新既野

我地香港人要Facebook 撤出香港

Protest加s

真

唔該巴打 #HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

pudh

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

freehongkong antiEALB antiEALBHK Liberatehk HongKongProtest

818 維園見

#BoycottChina Trending 中🤭🤭

記得 @disney
#BoycottDisney #Hongkong #Hongkonger 之類

Post 多d英文文宣上來
我要瘋狂貼佢老母西

各位手足，有冇英文文宣group link? 我想放上Twitter

支持大家開twitter（有用開）
但開國際戰線前有幾件事留意返

首先
經歷過脫歐同上次美國總統大選
西方社會係清晰知道twitter多五毛bot同網軍
有腦既人係會帶腦去搵高質tweet，或者睇下啲五毛到底有幾屎

衍生第二點
你係連登識起人底睇人地係咪P牌
玩twitter都係一鳩樣
假設大家一窩蜂去開twitter，但只係機械地貼文宣圖同retweet
你覺得人地會認真睇，抑或只係當另一班網軍？

要解決呢個問題
首先香港人要係twitter建立自己既community（係，去開acoount啦）
當外國媒體都報連登
但你冇香港人玩
連仔自己個twitter@lihkg_forum到依家都炒唔起

反正都係玩，遲下樓主不如開個post叫大家互貼自己twitter互follow？
逐步玩上去？

仲有，玩twitter唔一定要英文
你用黎做中文文宣發佈、share現場、突發、live截圖都得架
post啲政府五毛on9野上去齊齊恥笑都得架
自己圍內都玩唔起，點上國際戰線呀？
點解玩fb識得雙語並行，去到twitter就限自己用英文？
有冇諗過識中文既國際記者可以用呢個渠道搵香港既一手料？

twitter有啲入門野好易做
比如每次去完和理非集會
同時間上twitter打個卡加張圖加個hashtag
短時間多人做係可以推上熱門
咁仲好過你逐個五毛駁
到時比五毛圍屌仲可以幫你件事加熱度

依家全世界都望住香港
我地係要做個地盤整野比人睇
而唔係周圍去人地地盤求人地睇我地

少少想法，任屌唔嬲，爬到山就得

收到，搵緊d英文文宣 宜家會瘋狂出post!!!!

打近五毛個啲俾俾twitter link

岩 香港人唔好圍爐
已經係國際問題

Channel 黎

推呀

可以 我可以開個post互相tweet
多謝巴打你 我都係新手黎
呢度好多twitter老屎忽

等世界各地 睇下佢地點fake news
點做假 做謠言 帶風向
以為唔關自己事 其實大陸隻手 已經去到世界各地

‪#HongKongProtesters ‬
‪#HongKongProtests ‬
‪#HongKongAirport ‬
‪#HongKong‬
‪#BoycottMulan‬
‪#香港 #홍콩시위 #홍콩 #ほんこん‬
‪#香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill
好多韓國人都用twitter
Po英文文宣外亦可po韓文日文

同問

自己follow 同睇多News先同到人駁/討論

又唔洗完全放棄FB
FB多香港人用
Twitter 多外國人用
你哋睇下侵侵丶共和民主兩黨同埋其他國家嘅人都係主力用Twitter就知咩事
佢哋一早就唔信FB

721

有見地，根本香港人要玩國際市埸
就要好似玩 FB咁玩 twitter

原來係啲印度人推出嚟㗎 , 中國得罪咗印度 , 之後有好多印度老都share香港嗰啲新聞再講中國嘅仆街，大家快啲幫幫手!

岩呀
佢retweet我地d野黎鬧愈多愈著數

尋日打三毛同小粉紅打到氣咳 加上維穏機器不停圍like
大家快d開account

我retweet咗好多
點知俾Twitter block咗
要我入電話驗證
好煩 唔想綁我電話

#BoycottChina #BoycottMulan #freehk #FreeHongKong #FreedomHKG #supportIndia

每日都post緊 香港人真係好少用twitter

開新account

癡線，全部連登仔即刻上曬去twitter開戰

利申：其中一份子

Worldwide trend 唔見喎

我喺IG 瘋狂report啲新5毛ac
好多都封咗

前兩日同班五毛玩左成日

慣性 同whatsapp一樣

有冇英文文宣tg

Tui

已裝twitter

淨係香港公安個twitter都全部大陸狗洗板啦
你地真係冇撚用，連登飛機post就一大堆

#HongKongProtestor
#nazism
#genocide
#HKgenocide
#antielab

十幾年前支共就知道宣傳戰嘅重要性
香港人唔知個威力咪少做

推！！！

唔敢/懶唔出去嘅 唔該就係屋企做文宣！！！！

可以些下擺片 我都post左

香港真係少人用twitter

Ig都俾人洗哂tag,開po叫大家幫手都冇人理

正, 即刻share出去

文宣做野啦

利申：已經開緊post同retweet

我回緊幾個post同埋tweet緊
大家幫手推

快啲retweet 埋印度人嗰啲#BoycottChina
佢地係咁 將佢哋發生咗件事同香港人嗰件事一齊去對比去講。

印度件事，不過唔太明。

#BoycottChina #BoycottMulan #Freehongkong #FreedomHK #HongKongProtesters

share左但無咩人reach到
除左hashtag有咩方法

其實你唔洗有follower 都可以令世界睇倒你打既tweet
加hashtag 就得，發覺香港人用Facebook 公司啲野用到智力衰退，真係慘
私人訊息有Apple iMessage 唔用，堅持用乜撚whatapp真係港豬獨有

唔支持佢哋觀點嘅新聞就係fake news
Instagram上面大把5毛話 TIME 係fake news.....
有少少腦都知有權威嘅媒體報導極之少fake news, 最多都只係會有少少bias.

ig我覺得唔係一個好嘅政治宣傳平台

推 Retweet with comment加like
太多五毛洗版

總之係印度有個地方有示威，之前比政府熄晒網絡，但中國好似支持定唔知點。

連登要進攻twitter了

連登仔最叻圍爐打飛機架啦

咁樣係唔係？

retweet 見到野就retweet

係咖，係得早幾年突然多咗好多本地傻閪開Twitter, 不過佢哋唔係用，佢哋純粹用嚟追韓仔，見身邊班垃圾港女係唔會tweet / retweet / like 日常野好似正常人咁，99% 當年開既都已經荒廢

依度啲人又好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook 公司旗下啲嘢先得, 嘥氣啦
講就講到經常性緊急想人傳開去/ 保留事實真相，
但係你班傻鳩up load Facebook度人哋睇得link 嚟都俾人和諧消失晒，某程度上你依類人都係幫兇，鬼唔望你喺大陸突然被消失拎去打靶都無人知！咁鍾意用Facebook吖嗱？你班傻閪

就算連登開咗Twitter 你見到都係得兩三萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message
Vimeo / Ello / twitter / 而家連Pinterest 都可以upload video
私人訊息可以Apple iMessage
電話加密通話可以FaceTime audio
搜尋器DuckDuckGo
平時非接觸式付款Apple pay
網絡瀏覽器用safari , 加埋嚟緊Apple sign in 強制取代Facebook / google sign in
你要講私隱講安全根本就睇你係咪真係有心去做

Pish下先

等等 好多post

國際宣傳付國豪

叫fd一齊開
長期用黎睇日本明星

仲有facebook，推呀唔好再圍內打飛機

唔好再打飛機啦！！！

facebook先係圍來囉

有無英文

頂
真係一開post就有人黎攻擊

Posh

Twitter 其實靠睇圖同Tag，要咁多資料佢地會去查新聞。

話無人關注果d全部五毛黎
你search #BoycottMulan
睇下latest 一分鐘都唔知幾多個tweet

推 一齊反攻

唔識英文咪係咁retweet囉。

幫手retweet 都好丫

所以機場真心重要

推呀 咪撚再圍爐

30秒內冇答問題入唔返個tg group😭😭/member]

仲有line
真係個個post都係五毛頭三

屌，香港人
成班同溫層，乜都未掙取到就打晒飛機
人地五毛都醒過你

一早已經係咁架啦 成撚日係連登講 香港人真係好叻好叻 知唔知大把人背後笑緊我地 成日覺得階段性勝利咁 我同你地一個訴求都未達到 仲有失去咗嘅人命同被拉嘅手足 塞幾日機場 停飛兩日 果排就狂打飛機 你要記住 佢地係應該做 唔應該值得開心

在twitter推

我都係

818

Twitter account reborn!

依個乜9channel？好撚討厭
條片剪頭剪尾 嚴重扭曲事實

C for China
可無視

推
可以 click 入去 #boycottmulan #StandwithHK #FreeHongKong 互相 follow 埋同路人
外國人唔知香港人好少用twitter
太少followers 會俾人話一堆新acc/假acc

有用開twitter 就更好 用舊acc繼續幫手推

twitter一大堆呢d
同連登係兩個世界黎

哇 屌 唔夠打
打一個黎咗十個

記住，twitter 都有同溫層問題，你嗰版應該淨係得你 follow 嘅野，要拉返住啲客就要 search 對家起嘅 tag 嚟 respond，而家好似有個 #SupportMulan 俾啲護旗手自 hi 緊，得閒踩場

要人呀！

多d手足幫幫手

認同請下載Twitter

屌劉亦菲ig既top post竟然全部都係五毛洗版，仲唔快啲反攻

餵埋ig比你班友： yifei_cc
留完言記得report埋個page

係 淨係hashtag Mulan已經一堆五毛

twitter真係好多五毛

片最清晰

佢地上twitter同人講牆內新聞係truth

真係唔識點駁

仲有最緊要係like其他反佢既人既comments!

香港app store個排行榜幾耐update一次架?
我見twitter上左第9 定係本身都好高架？

ig唔夠人洗

開多個用emil la

cctv英文版channel

唔使駁
直接無視 你理班5毛盞自己辛苦
我閂埋notification狂出tweet仲好

twitter有bot
五毛係永遠駁唔完，大家都識分
唔洗太介懷

專心幫香港人自己做好公關，對身心對手足都更有益

太長 放唔到

其實五毛講嘢，除左啲五毛會信之外，
仲會有咩人信？
外國人近十年受蝗禍影響，已經對佢地好反感，
佢地即使大量係twitter po on9嘢，
只會令外國人更加唔鐘意佢地，
我日日煲twitter, 唔覺有外國人受佢地啲白痴行為誤導

當然我都日日係twitter 做嘢
香港加油

唔撚明點解大陸狗咁鐘意四圍咬人

所以我地po下我地d野 做下形象

你都識講狗黎

佢地愈洗版只會幫虫国倒米
用呢個心態睇五毛洗版會睇得好開心

無左嘅？

不如開個twitter account 專放英文文宣同片？

轉圖就得

推 818 維園見

記得之前攬炒巴有個
但無咩人理 始終d人都係跟風多
所以依家要食住mulan個風進入twitter

大家今晚幫手retweets啊

推 818維園見

呢個真

全世界學用twitter，離開同溫層！！！

真心要整番個

係 有d一睇就係bot
但有d唔係

我地玩得起就可以support埋攬炒巴佢地

玩twitter
最好笑既係可以加GIF....
試下用

真係要開始用twitter呢個風氣

twitter好用好多

係wo以前有d gif都好

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

國際戰線

連登仔 唔記得自己最強鍵盤戰士嘅身份？同我出嚟洗爆Twitter

Tui!! 其實不停retweet 有良心嘅內容 再 #BoycottMulan 已經好幫到

用緊，加油

港豬台仔好鐘意玩飛屎卜
真係唔知點解，明明飛屎卜咁垃圾

國際戰線

推，真係重要戰線

認證錯左 好柒

國際戰場！

用下圖
用下GIF
用下#hashtag
簡單,方便,快捷!!!

Twitter反共中國人最多

推 要打嬴國際戰線

easy~~~

我覺得有需要整多條整合片逐個政府高官 / 警察大話擊破
E.g. 播完遊行訴求後加林鄭每次嘅回應, 播完警察嘅大話後播翻現場原片對應 (例如布袋彈/鋼彈片, 深水埗區話有人衝擊先射tear gas但其實根本冇人)

可惜小弟唔識cut片, 有冇volunteer
我可以幫手搜證

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#antiELAB

要開Twitter acc了

出哂tweet
但大陸不嬲持住人多上網欺凌人
香港人又唔鍾意用twitter
情況唔樂觀

開頭見到簡體字以為都係屌香港㗎啦，
睇真啲，好多係自己人

#HongKongProtesters
#HongKongProtests
#HongKongAirport
#HongKong
#BoycottMulan
#香港 #홍콩시위 #홍콩 #ほんこん
#香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill

一步一步黎
大家行多一步
social media都要革命！！！

算最多
但五毛都好撚多呢

但最on9都算ig
班90，00蝗講嘢一d水準都冇

印度佬出手支那輸硬
印度佬係YouTube chok分chok到贏埋pewdiepie

唔好意思借個位宣傳：

呢封係連登仔好辛苦夾手夾腳寫，多謝金義聖演員同出聲撐香港人嘅感謝信，盡量spread開去同retweet啦，叫啲韓國朋友仔都share埋比佢其他韓國朋友

我唔得閒出tweet 住
我淨係like同retweet
因為呢邊好多post推

x2

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

岩晒
由佢地柒
防火牆根本係用黎保護外面世界

平時少人用twitter嘅結果
但就算唔講政治
twitter平時都好多嘢睇，好多花生
應該要用多d

twitter 其實都幾好玩

唔睇唔知外國尋晚推到#BoycottMulan US trending #1 （worldwide 唔知，揾唔到圖）

加油啊推到HK PROTEST都上trending

支持！

新玩既可以follow我 @masakibbb1
然後follow我d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

唔該借個位一用
聯署要求迪士尼喺花木蘭新戲換走撐暴力撐警察嘅劉亦菲劉亦菲係美國籍揸美國護照但支持中國迫害香港人！
唔一定有用但唔簽一定無用！

係好正就真
好鍾意上

呢個要pish

已還擊
#BoycottMulan

推爆呀頂

推
真心重要

其實五毛洗版
只是令外界更反感中共
由佢洗

Push!!

超正
好多可愛小動物同貓貓睇

依家FB啲content farm好多都係抄twitter熱門post

可唔可以加D GIF拍埋落佢個回應度，俾人睇下佢SUPPORT緊D乜柒？

唔識用
係咪鳩retweet 就得

係

可以啊 twitter可以直接sd gif

twitter宣傳取消劉亦雞美國藉點睇？

絕對可以
實際上已經有英文文宣圖講緊呢樣野

推 721 811

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. (@Stand_with_HK)：
順便入去follow 埋攬炒巴團隊個page啦 求下你地幫手retweet 成日見到d retweet數都唔過百

雖然同呢個post唔多關事
但有冇咩正acc 推薦

要做國際戰士

一早玩緊
其他大多次鬼佬撐我地
而一撐就俾五毛留言屌佢地
跟住佢地更明白我地嘅情況
更加支持

係
同ig fb一樣玩法咁濟
加下 #hashtag 果d

721
811

好想retweet 塊面係蝗國旗mulan果張圖

有冇link

三十五頁先得你一個正常人
幾中point就係依度啲人都唔係真心將twitter 融入自己生活文化
啲人又怕起底又剩
一味鳩retweet tweet , 又冇自己相同生活照，就算連登班人開十萬個account tweet 都似係bot，完全冇生命力

直接同ice 報串會唔會快d

我講左最好係開自己既ac
我唔咁做係因為我唔想自爆連登ac
但你地係可以開
令到twitter變成常用social media app

棄Facebook用twitter

PUSH 818

巴打講嘅幾有道理
而家去開完淨係瘋狂retweet 感覺好似bot
但香港人圍內唔玩可以點

twitter 是新方向
面向國際

唔一定要棄fb
可以一齊用！

所以我有叫fd一齊用
好多fd都開左

自己tweet 下 都唔係難事

其實係 所以一定要全力進擊

我主要follow日本啲動物園
不過更多圖係打機follow開既人retweet時見到

我好早都鼓勵大家玩twitter
因為twitter 易接觸外國既普通人
又唔似fb 被人監控得咁西利

凡事都要有開始
TG都用咗一段時間先係香港落地生根

講得好岩 我地要開始用Twitter 事實上外國人用Twitter 已經成主流
我地香港網民都要國際化 全民玩Twitter 做起#HongKong 依個TAG

而Twitter除左係大眾用 重有好多國家級人物用

開左但冇誘因繼續用都難搞

長期來講
香港人真係要用twitter多d
唔係國際輿論會輸蝕左

有冇啲twitter 懶人包

follow多d日本嘢呀
又多花生食
唔識漢字都食到
唔使等華媒西媒
第一手消息，花生
日本撚好應該用
事關日本人最鍾意用twitter

係 但好難整一個list出黎比人follow
始終個個興趣唔同

一開始要介紹多d 唔同方面既高質twitter account比人follow會易入口d
例如打開機可以follow邊個，對金融有興趣可以follow邊個
先培養左習慣先

想要咩懶人包?
點開點用?

日本野真係最大誘因

要靠唔同巴打去contribute
例如想知cloudflare 第一手資訊可以follow佢地既CEO

follow jor your twitter, 應該叫巴絲互相follow

其實如果有自己喜歡既外國演員
通常佢地都有用twitter!!!

可以follow Marvel

係似 但都無辦法
或者試下post video 唔係淨係圖咁片面

Yes

留喺同溫層自high=錯判形勢

一直覺得香港好奇怪
全世界大國人民都用咁濟
睇下印度 中東果班
多人用到痴線
香港人話就話國際化，但勁少人用

文宣組真係要諗諗計

最簡單一定係FOLLOW黃之鋒

去完紅土馬上做

終於有人留意到Twitter 嘅重要性

突然諗起...

我連香港有咩twitter acc都唔識

黃之鋒 周庭

我地可唔可以每一個post都add #StandWithHongKong

有隻5毛屌鳩我
我回幾張圖比佢就算

可以啊 絕對可以

明智的

一d 比較general既account:

Joshua Wong 黃之鋒

Donald Trump

Denise Ho (HOCC)

香港天文台 HKO

咪係
你班仆街拿拿聲去twitter屌柒五毛啦
好難頂呀仆街

最好係有d好值得班港豬追嘅acc

以上有哂

推 take action

立場新聞(佢地唔夠資源去update)
[url]
Apple Daily(似乎無咩main)

Fox News(Trump至愛)

屌緊啦

用Chrome 既巴打, 裝呢個extension 啦

佢會有個細既pop up window, 會似你手機個mode 咁運作, 係電腦用係方便個用佢website.

木蘭原來係鮮卑北魏人我都唔記得
prc就唔使講
區區一個香港歷史都收到佢皮

鬼條毛咩，係你哋唔熟twitter
被report+block得多嘅acc，出親留言都會自動沈底+隱藏，甚至個acc會被凍結
與其同無限增生五毛打低效益嘅泥漿摔角，不如集中report+block五毛，仲有喺原Post下面而唔係五毛post下面貼文宣

一定要report+block

所以我係想大家當twitter係一個social media
主要目的唔係戰場
follow自己鍾意既野先

你估人地唔知多五毛咩

橋本環奈

唔係無視
係report+block五毛 做得多個acc出留言會沈底，甚至有望凍結

組tg同佢地死過la

真係有必要 twitter好撚多大陸人

Twitter要人呀！！

外國人應該都認識到五毛既恐怖未。香港人日常生活每日都受緊

突然間完全冇人like我啲嘢

肯離開同溫層未啊。。。。。。成個twitter都係五毛大軍洗版

[工具推介] 如何應對五毛

721 811 818

要圖,要link, 特別係警黑暴力嗰d, 有無人整理下, 我哋要tweet 出去, 五毛用好多fake news.

Tui doe dai ga action!

繁體字=香港人
簡體字=大陸狗

英文點講

Twitter真係冇乜香港人用係twitter做文宣好易沉底
利申：有係twitter做文宣

【突發】是咁的，有班傻港人寫左封信比韓國人

各位巴絲～無錯喇，班傻仔就係我哋一班平時蒲開娛樂台、音樂台嘅連登絲打喇！
早兩日我提議過寫封感謝信比韓國人依家已經完成咗喇好多謝各位有份參與嘅巴絲

前提回顧:
召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文

好喇，信就寫好咗喇。依家就係各位幫手嘅時候喇幫幫手傳出去比你嘅韓國人朋友，叫佢哋幫手傳出去比佢哋嘅朋友啦 至於封信嘅中文版我哋就唔放住喇，廢事益咗班mon po狗啦

各位巴絲讚下我哋負責翻譯嘅絲打啦D Naver CM好難翻譯嫁。你哋都見啦，全部都係你媽、你爸、美國爸爸、中國爸爸呢D無咩內容嘅嘢

Twitter:

IG: (link)

「雖然我知就算加密左，班咁有質素嘅自幹五、小粉紅都係會轉載架喇」

主要係比外國人睇
依家努力令多d香港人用

traditional Chinese = hong kongers
Simplified Chinese = fucking mainlander from china

但佢地都唔識分繁同簡

啲外國人比較關心新疆集中營，可以叫啲外國人問下劉亦菲支唔支持新疆集中營。 之後撚到去香港問題。

今時今日先知連登係小衆，真心on 9

50 cent army

Xin Jiang Hong Kong

五毛真係好撚煩呀！

但都好多大陸人屌緊班5毛
唔好亂開地圖炮

劉=暴力鎮壓=對市民構成危險=罷看

咩叫地圖炮

有冇玩過機戰架？

巴打應該係講緊屌曬所有簡體字既人
但有d簡體字係幫我地

今日人係多左 但唔撚夠多

正呀

正

曲到圓

係唔係可以一次過post幾張圖
次次都要一張一張貼 好麻煩

連登spread完就要係ig fb spread叫人用

Hashtag用 #antiELAB
呢個已經係所有記者喺twitter上會用嘅hashtag

可以用

續張post
外國人會唔會覺得洗版好討厭

twitter 真係好痴線。你郁少少已經引到成班癲狗

依家明點解要有防火牆

所以我地要出征

我都驚佢地會覺得好煩
所以我大約1個鐘post一次

721! 811!五大訴求

五毛即刻收皮

咁Post有冇問題

可以加埋 #hongkong

【要人】請推爆Twitter #BoycottMulan

有時d五毛係文宣到留言 真係好on9

D五毛低汁成咁

人地收錢全職仲有bot 點夠佢黎
只可以搵啲無咁紅既黎慢慢講

無錯~~

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊

人地24x7

我就係同佢哋開戰 ，然後佢哋攻擊我IG

今次真正開始玩twitter

要求英國確認中國違反《中英聯合聲明》聯署
搵人幫手簽
I’ve made a petition – will you sign it?
Click this link to sign the petition:

My petition:
Declare China having breached the 1984 Sino-British Joint Declaration
The 1984 Sino-British Joint Declarations (JD) is a legally binding treaty between the two sovereign states to lay the groundwork for British Hong Kong's handover in 1997. China declares that it will grant autonomy and guaranteed Hong Kongers' rights and freedom for 50 years. China broke its promise.
Through a range of measures, China has eroded Hong Kong's executive, legislative and judicial institutions that once safeguarded Hongkongers' civil and political rights and freedoms. The Chinese Foreign Ministry has even called the JD a "historical document". As a JD co-signatory, the UK has a unique legal right to hold China to its promise to Hong Kong. To do so, the UK should first declare China having breached the JD to show the UK stand with Hongkongers in their fight for freedom.

612
721
811

retweet左

818
開Twitter

id呢

係Twitter入面日本人既post度同五毛開緊戰
d五毛都幾搞笑下，一講唔過人就罵廢青同問候人全家，po黑警d相又話係假相
日本人留言幫香港加油，班五毛就係下面係咁打殘體字真係7到呢

Twitter 好多大陸淫ac 去做文宣

習敗敗科水科唔夠
搵埋D咁低質既

香港人就係太多道德光環

大家可以放低道德光環嗎？可以學下藍絲嗎？

維園

其實放佢地出黎愈多愈幫到我地手
知唔知點解大陸人出國要有限制
因為柒得濟所以先要限

全民轉推

推啊推

一 hashtag support mulan 即刻有大陸人入嚟

#BoycottChina上咗twitter trending！唔好俾佢停！！！

加埋#BoycottChina !!!!!

你不如收集埋俾佢地啦

收集tag?

香港太少人玩twitter

今日開始！！！

你都識講人地5毛，中共成個政權去支持

無限時間/人手， 批鬥唔係你講道理就勝
佢只要制"亂"就已經增加中立撚既人數，點都唔會輸

好日唔出tweet 一出就成堆3毛comment

開始有一堆#SupportMulan

出左幾十個tweet比人report violence
無奈唯有用電話號碼unlock 希望唔會出事

D五毛真係

大家加油

Twitter見到好多外國人都有 hashtag支持我地

反而得啲支那人同賓賓先係度屌

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

818銅鑼灣見

腐漫？詳細希望

依個真的要留意

＠lam_chau_bar

求互follow

幫拖啦屌，TIME又唔幫Twitter 又唔幫！剩係識挽連登

This?

努力文宣🤟🤟🤟 大家加油

treet 左

一發twitter 就有人like

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

最好合體做一張

Twitter啲人好多都係由微博嚟 佢地淨係見到被封鎖既錯誤消息

仲有d扮日本人嘅五毛，多數扮右翼保守派，不過佢哋會轉共媒tweet，簡體字圖、中港傳媒圖（見過有東網圖）都照出，大可踢爆再report+block

佢哋瘋狂係外國人post入面留言簡體字
到底想寫比外國人睇定自high

巴絲acc最好加返個icon 否則睇落似打手

仲有建議手足互相follow 等個profile個follower(名望）數好睇d

鍵戰們真係要走出連燈

大家繼續加油

Tweeter #BoycottMulan嘅post可以tag埋
俾Ming-Na Wen (@MingNa)睇，佢係原祖Disney Mulan

我有幫手，開左Twitter ac，但同五毛嗌交個陣。。。ac suspension 左

開個新
記住勤力d report+block五毛

香港人818

反攻大陸呀

去藍絲page留言

屌班五毛，我 post 咗張撐警集會嘅相問佢呢班係咪 rioters，佢答我 yes

#BoycottMulan 好多五毛 見唔到香港人幫拖

上twitter!!!!!

twitter見

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

想問 retweet 黎有咩用
我又無follower

緊係啦
FB一早奶共，再加上私隱問題
好多外國人晨早就刪咗FB，根本得返好少人用
日本人(普通人至明星)主力都係用Twitter

五毛嘅重心係幾年前就由Facebook轉到Twitter
舊登果時已經有巴打講過，不過冇人理
呢幾年嚟，五毛不停係咁洗人腦(香港人=中國人)

直接d講，Twitter先係五毛嘅「大本營」
你哋唔單至要面對比Facebook好幾倍嘅五毛
重要面對央視呢d假扮成外國電視台

前幾日開左個ig反擊
一日唔夠就卑人del左ac

推hit rate

W

tweet數量

國安英文？

直接話係中國式的黨衛隊國家安全部（納粹國安）Chinese Communist Party's RSHA - Reich Main Security Office

做野呀大家

咁都無200000個簽名？

done

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

大家加油！！！
唔好再自high

推 開始養成用twitter習慣

twitter 好撚煩五毛仲有班馬拉狗
唉會盡力

[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

有時間幫手diu zau 5 mo!

蘋果立場黃page 唔駛理啦，睇得都係自己友都唔會比毛影響，不如捍衛其他中立媒體既page

Twitter 中文戰線真心唔駛點理，大陸有班反共翻牆出去既，同埋出左國好反共既大陸人同d 大陸水軍鬥法左好多年，會收拾佢地。去twitter 果d 最好搵d 義士受重傷見血，popo黑社會追打人，發神經打老人婦孺，義士照顧街坊既片或者圖cap 去傳比多d 外國人睇仲有用。（參考gphone Twitter 果類相/片最多人retweet）

記住：默大媽都係因為一張小朋友浸死向沙灘既相，決心收到成個歐盟都係難民，英國頂唔順脫歐都唔理

美國人都係因為一對父女想從墨西哥偷入境浸死河邊張相都忍唔住，變成唔再支持侵侵起圍牆強硬對待難民。

6.12 好多香港人見狗無人性咁打人+中信圍困條片開始覺醒左

6.15梁烈士既背影激起多1m 人6.16 出黎

7.1 好多香港人比立場姐姐訪問返立法會拖走義士條片感動左真正放開包袱接受勇武

7.21 元朗屍殺列車條片，令好多香港淺藍中立都轉左色

圖/片既威力可以好大，比起就咁講理想大義可能更有感染力。

寫緊

twitter係咪有字數限制
好似想寫長少少都唔得

Follow左。 我以前做開CD ROM 所以冇follower
麻煩大家幫幫忙follow 下我 @s3116952

你要轉做公開acc啊
關掉 保護貼文

多謝提醒

lm

twitter開始多日本人講

樓主twitter account係？

多啲宣傳

出緊去既揮手

@masakibbb1

我用在twitter十年唔止，但香港唔普及，有乜計？不如考慮反攻大陸果D乜吧物吧仲好。

與其改變不了，不如把它徹底推倒。

見到條仆街retweet左機場道歉新聞 佢話覺得佢地好可憐 可憐到想槍斃佢地，屌 嬲撚到我

我都係長期使用者，十三歲開用咗十一年直至而家
香港啲潮流文化一向奇奇怪怪特別柒，正常果啲野係唔會多人用，日常例子有Apple iMessage 唔用, 鐘意用乜撚whatapp wechat，理撚得佢
自己圍內朋友家人伴侶用咪得，都係用嚟睇野咖啫，香港班垃圾唔用影響唔倒你依班正常用家

推返上熱門

（818）（twitter召集）唔好再留係同溫層

今日好多相片，好多影片，終極和理非遊行，外國人需要知道，美國國會需要知道，大家去twitter推相片推post
仲有去名人／外國人twitter／外國媒體個度comment and upload今日的一兩張相片，俾大家知道今日有幾和平，香港人民意有幾清晰

終於行完 攰到

heavy rain cannot stop us!
Peaceful, reasonable, non-violent protest in Hong Kong

Where there is no popo, there is no conflict.
#NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors

召集外國人比較關注香港protest的twitter
@Beaking_News
@BBCWorld
@BBCNews
@bbcchinese
@CNN
@RamyInocencio
@jonathansamuels
@YuxuanMichael
@guardian
@FreedomHKG (攬炒團隊）
@TIME （時代雜誌！已經三次將香港反送中示威放上封面啦）

@marcorubio（支持香港人權及民主法的美國議員）
@senatemajldr （美國參議院領袖Mitch McConnell）
@SpeakerPelosi（美國眾議院領袖 Nancy Pelosi）

正啊呢個！！！

六張今日8.18遊行的精選相片
大家下載後再在唔同twitter留言、upload相片

推推推

三張相片
下午、晚上、落住雨的開遮

BBC News 中文

Reuters Top News

Reuters World

Global Voices

纽约时报中文网

The New York Times

The Washington Post

美国之音中文网

CNN

CNN International

自由亚洲电台中文版

熱血時報 PassionTimes

inmediahk

明報即時新聞

開放雜誌Open Magazine

民主中国

《陽光時務》

推

新戰術
去常見的tag#HongKongFreedom #HongKongers
#BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors #Hongkongprotests #AntiELAB

找出有哪些是外國人的post（例如：一些不是英文的文字、頭像是外國人…）
入去like，comment "thank you for supporting us!"，再加返今日818示威的和平相片，最後再follow對方。

務求令到外國人（而不是自己的戰友，因為戰友不是文宣對象呀）對香港示威更加有興趣和關注

人性啲咁諗，對方係幾千公里以外，睇post同我地速度都一樣，一分鐘10個post都說不定，呢個時候有條友走入去講句多謝，令佢覺得有face，有價值，咁佢都會再有下次。

利申：繼續諗緊點樣run twitter戰線，而家諗到咁多

出現了！！

加碼，小弟找的有這些

召集外國人比較關注香港protest的twitter
@Beaking_News
@BBCWorld
@BBCNews
@bbcchinese
@CNN
@RamyInocencio
@jonathansamuels
@YuxuanMichael
@guardian
@FreedomHKG (眾籌登報團隊）
@Stand_with_HK（攬炒團隊）
@TIME （時代雜誌！已經三次將香港反送中示威放上封面啦）

@marcorubio（支持香港人權及民主法的美國議員）
@senatemajldr （美國參議院領袖Mitch McConnell）
@SpeakerPelosi（美國眾議院領袖 Nancy Pelosi）

我找過呢啲，睇下巴打岩唔岩洗

7m30s的短片，高質，with English sub

路透社記者問到林鄭

Hong Kong: The clock is ticking（with eng subtitle）

【Mini-documentary: Stand With Hong Kong】（呢個我暫時只有facebook version，唔見youtube有，但都高質）

各位，我留意到，開始多美國人係twitter活躍起來了

而家係美國時間的上午，佢地開始睇新聞，開始見到今日的818遊行啦

大家快啲係twitter出post！！！

頂，p牌仔出唔到post啦

找人幫手開post出以下的內容！！！

－－－－－－－－－－－－

今日好多相片，好多影片，終極和理非遊行，外國人需要知道，美國國會需要知道，大家去twitter推相片推post
仲有去名人／外國人twitter／外國媒體個度comment and upload今日的一兩張相片，俾大家知道今日有幾和平，香港人民意有幾清晰

小弟twitter @lam_chau_bar
我都唔知可以做幾多，盡力做住先，利申我自己都係開了twitter一星期，唔係最識用
但係唔識用都同我用
三個月前邊有人識得be water 兄弟爬山各自努力
全部都係靠trial and error咁試出黎
到而家係連世界都驚嘆我地的示威模式

－－－－－－

新玩既可以follow巴打 @masakibbb1
然後follow巴打d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

－－－－－－－－

懶人包
1）
twitter如果大家新開account
都可以花時間去add返戰友twitter
咁樣可以增加follower ＆ following的數目
睇落去唔係咁彊屍account／打手／水軍account

新玩既可以follow @masakibbb1
然後follow返d followers 全部係巴打黎

然後，唔好咁懶，加返張相做icon和封面相片。

2）
去常見的tag#HongKongFreedom #HongKongers
#BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors #Hongkongprotests #AntiELAB

找出有哪些是外國人的post（例如：一些不是英文的文字、頭像是外國人…）
入去like，comment "thank you for supporting us!"，再加返今日818示威的和平相片，最後再follow對方。

務求令到外國人（而不是自己的戰友，因為戰友不是文宣對象呀）對香港示威更加有興趣和關注

人性啲咁諗，對方係幾千公里以外，睇post同我地速度都一樣，一分鐘10個post都說不定，呢個時候有條友走入去講句多謝，令佢覺得有face，有價值，咁佢都會再有下次。

利申：繼續諗緊點樣run twitter戰線，而家諗到咁多

快啲找人去twitter留言出圖say thank you做野啦
美國議員（人地有成172.2K個follower on twitter）都剛剛係美國起身睇twitter share緊我地的818示威啦！！！

入面有懶心包教你點做

多謝

呢到又有一個名人（70k follower）都講緊hk protest
入面已經有五毛做緊野
唔好理入面個五毛，但係入去like，comment，再like返戰友的comment，推返我地的人的comment上去，等五毛自己沉，

重點：唔好理五毛的comment

又有多個名人講今日的示威啦
連登人，唔好掛住互插，休息一下，去twitter世界做野之後再返黎連登啦

唔好俾狗帶風向，一定有狗係連登想搞破壞
冷處理佢地的post啦

如果個tweet本身有hashtag 我就咁retweet 有冇用？

定係要retweet with comment另外留hashtag?

由7點玩twitter玩到而家00：40
唔係好知道實時的香港發生緊咩事
但係見到twitter的戰略性
twitter用家唔會好care香港示威的細節，但係會被圖片／video去吸引，去share。
特別係名人 佢地講完香港之後就講返自己國家的野

1）like、comment and upload有代表性的818遊行相片－－最好對返準佢講的話題去回覆，不過都比較多係：
Thank you for your support!
(8.18_HK_Protest) 1.7 million people participate in a peaceful, reasonable, non-violent protest in Hong Kong today!
Even heavy rain cannot stop us!
再加hashtag

2）retweet （有時可以不用with comment，因為我地個twitter account無外國人朋友，retweet都係俾自己友睇only）

3）找到外國人的retweet，最好係外國名人，其次係外國普通twitter用家（follower人數唔會有幾十k），再去like、comment

今日用得最多的4張相（因為twitter只可以4張圖片一個post）

歡迎去我個twitter @lam_chau_bar 去互follow，同埋睇下我的做法，找返那些多人like and comment的去做上述步驟

我都唔知有幾大作用
但係，盡力做啦，又唔洗流血、唔流汗、又有冷氣和有得坐住用wifi，仲想點（自嘲）

reddit有個 r/sino 都係五毛飛機區，連post都唔比， 有外國人講真話即刻比人ban

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

推

香港的早上，就係外國的晚上
即係外國人又一次睇緊twitter啦

大家有能力有時間的話，就開工做野啦

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

twitter戰果回報
昨晚找到美國議員的retweet香港示威post

今朝再睇返，
7.2K Like 2.5k Retweet 重點係呢啲twitter用家係美國social media的世界

入去like comment and upload photo
都有少少人響應
大家唔好睇少twitter的戰略性
到美國要通過「香港人權及民主法」、以及各種談判的時候
美國人的民意絕對係關鍵

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

retweet呢個呀

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

巴打幫幫手retweet呢個
外國記者真係幫到盡

又一隻鬼佬3毛

入去幫手，今晚twitter 香港時間十點，有大規模行動

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

推啦，你班撚屌掛撚住睇波，真係當贏撚左啊

psuh

要做野喇

推爆佢

新戰線

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
五大訴求 缺一不可

Bookmark網站Pinboard.in表示:
twitter你到底收多少維穩費啊
快公開明細，最好不再放維穩廣告

推下呢D俾外國人

突發！Twitter指控中國大規模抺黑香港示威者

twitter收左班恐怖份子皮啦

五毛肆虐左twitter 好耐
我地仲留係連登取暖
同自己友鬥 不如出去屌柒班大陸仔啦

twitter做緊野搞9班5毛

香港人肯用twitter未

但係香港人twitter不了

由連登做起

Twitter
#HongKong #HongKongProtest
#Chinazi
#Feminism
#BoycottMulan

Let’s support twitter

日推夜推post

推呀 twitter好重要

用左Twitter12年，我教你點玩

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

衝出國際

gogogog

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#antiELAB #홍콩 #범죄인인도법 #송환법 #홍콩경찰
好多泡菜仔/泡菜妹用架

push

大家可以tag
@guardian @BBCWorld @foxnewsnight
@CNN @cnni @UN @SCRtweets
@SZ @NZZ @tagesschau @Tagesspiegel
@lemondefr @elpaisinenglish
@Yomiuri_Online @asahi_fanti @asahi_shinsen @UN human right

最後唔介意幫我填埋份問卷就好了，仲可以抽cash coupon

Bump

用twitter唔好一味retweet 俾多d意見/事實
當twitter係ig/snapchat咁用 (記住保護好私隱)
==================================
(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

#Eye4HK
#EyeforHK
#FreeFromFear
#democracyforhk

訓前一推

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推到全民用推特